【陳啟泰d frd】女子飲狗尿，聲稱能醫青春痘。

美國一名女子近日上傳一段影片，片中她接了自家寵物狗狗的尿來喝，還自稱狗尿富含營養，能治好青春痘，甚至是癌症。

據英國《每日郵報》報導，這名女子拍片錄下她接下寵物狗狗的尿之後，當場一飲而盡，她強調走「自然路線」，更宣稱狗尿富含維他命A、E還有鈣質。女子更說，就在她喝狗尿之前，她很憂鬱、心情容易沮喪，甚至長滿青春痘，但喝下狗尿後，一切都好轉。她相信喝狗尿可以治好青春痘，甚至是癌症。

噉俾狗屌係咪個屄會緊啲

陳啟泰仲有無飲緊有？

亞視執左之後，佢去左邊？

適應左尿毒後 佢係咪唔駛再飲水

飲埋狗啲精直頭長生不老添

應該係we柒send比啲大陸人，等佢地日日飲先係架嘛

有無人幫手貼出去畀支那人睇